仁王2好唔好玩？

諗緊買唔買好…

有無玩1

無

Mcm 玩緊

叫做ok好玩咁囉

我買買開數位，買豪華版好定普通版好…
豪華版送啲嘢有無用？

唔駛豪華版啦
係咪都要死架啦

送啲嘢係咪得個樣？

睇你有冇玩開DMC果類動作game,冇玩dark souls好過

DMC dark souls都有玩 唔知點解玩呢隻唔岩口味

豪華版D武器我覺得唔實用囉。 反而普通版已經有既甲, 我點都著兩件

豪華版只係第時3個dlc章節唔洗俾錢再買

玩過darksoul多數唔會睇得上眼

咁耐以黎剩係玩過god of war 4呢啲
同仁王係咪差好遠

陰陰暗暗咁，d怪個樣又設計得垃圾。音樂又廢。
隻game咁暗，果然係暗榮
真心睇唔上眼

利申：仁王一爆過機

幾
入場比隻牛打死幾十次係幾過癮既

唔錯，招同武器多左，武器開招要靠熟練度幾好，不過整體表現差過上集，boss 太多妖怪，上集打人形野仲要好多名將感覺勁型，再加上今集啲靈冇咁靚之外仲唔係打番黎，好多都係劇情需要附身好似冇咁有成功感